阻救護 阻FA者 必定係鬼 !!

必有黑社會扮示威者

總之 !
阻救護
阻FA
阻記者
必定係鬼 !